【突發】中聯辦打比我, 大家睇路啦

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

推

有埋身份證

中聯辦的確係有幾個2831字頭既電話
有趣有趣

騙徒嘅手法果然層出不窮

又係標題撚

唔想收線= 打緊俾你阿媽攞錢